# Деплой React nx-приложения на **Hostinger**

1. **Сборка приложения**

Для сборки проекта необходимо выполнить:
```
nx build react-web
```

Созданный проект будет находиться в папке **dist/apps/react-web/.next**.

2. **Деплой**

Чтобы развернуть проект, необходимо загрузить содержимое папки **dist/apps/react-web/.next** на любой хостинг, который может обслуживать статические веб-сайты.

# Деплой на Hostinger

- Перейти в **Dasboard**
- Открыть **File Manager**
- Убедиться, что корневая папка **/** пустая
- Загрузить содержимое **dist/apps/react-web/.next** в корневую папку

## Эти шаги помогут развернуть сайт на Hostinger.